英國手足歡迎區

多謝英國手足一直為我地打國際線
舉辦左幾次多城市大型遊行
討伐大波驊
杯葛花蘭
仲有搵議員DQ 何妖學位等等
我地唔會忘記英國咁多位手足既付出,
希望你地可以平安翻到黎避一避
等武肺完左, 大家再一齊健健康康再努力過

唔好比五毛分化撚影響到呀

手足唔係condom,
我地歡迎手足翻黎

黃台仰隻身係德國
好擔心佢個人安全
希望佢一世平安

welcome home

你地要安安全全無事啊

永遠歡迎海外手足 屌係屌英國轉機嚟香港嘅支那狗同藍絲

歡迎所有海外手足翻黎

唔翻, 翻唔到黎既手足都要好好照顧自己

b

屌柒有事就扮香港人既支那狗

藍底港人忽視就算